三年。

咁就過咗3年。
3年話長唔長，話短唔短，但係用嚟忘記一個人，我相信係綽綽有餘。但偏偏，我就係忘記唔到。
【6年前】
唉，終於升咗上嚟高中，終於讀到自己有興趣啲嘅選修科。我簡咗化學同埋生物，仲有一科m2。老實講我對m2一啲興趣都冇，不過x3淨係可以簡m2同phy，phy我初中已經炒到傻咗，冇謂上到嚟都咁啦，所以就簡咗m2，唔啱咪drop囉。【至少我個陣係咁諗】
「各位同學你哋好，我喺你地嚟緊三年嘅副班主任同時都係負責教m2嘅，我個名叫鄺志灝，你哋可以叫我鄺sir，以後請多多指教 。」我哋個班啲女仔隻眼即刻發哂光，因為呢個啊sir真係好靚仔，把聲好有磁性，班男仔都即刻同啊sir扮熟，係咁r水吹。睇嚟靚仔真係吸引力好強。
起初我都冇點理佢，靚仔又點，都輪唔到我一個咁摺嘅女仔識啦，個陣我淨係諗住，到時m2讀得好差唔好玩針對就得啦。

第一次作故，要插請細力啲有興趣嘅請輕輕一推，有撞名唔好介意

留名支持

多謝

冇錯，我開口中。m2對於我嚟講真係好難，喺m2面前我好似變咗個數學白痴，但明明我數學都唔係太差，點解會咁。可能呢個就係啲人話齋，數學讀得好唔代表你m2都會讀得好，呢句係真。第一次考試成績派咗翻嚟啦，我望一望我份m2卷，即刻打咗個突，2.....20分？？？？嘩，我phy都冇攞過咁低。
正當我呆緊個陣，「陳一心，江梓俊，你地兩個放學留喺課室等我，我有野同你地講。」鄺sir好大聲咁喺教師枱對住我哋兩個講，成班同學都望住我哋，我感覺到我面都紅哂。唔知係我心理作用定點，我覺得成堂都好似比個鄺sir望住，搞到我好唔自在，成堂都冇咩點聽到書。
「鈴鈴鈴.........」終於落堂。就喺我收拾緊枱面啲野時候，有人大大力拍咗落我膊頭度，我望一望，原來係江梓俊。「喂！你幾多分呀？我就話不嬲讀書差姐，你竟然都要留低！？」佢咁樣講一講，我真係有啲慚愧，竟然得20分。「我冇温姐，温咗點會咁呀？哼！」雖然我係摺，但我對於成績方面，我都係比較在意，唔衰得咁，所以死都要逞強。佢就應：「都係嘅，但係我今日放學唔得閒呀，你自己搞掂鄺志灝啦！」睇佢個樣又係約咗班波友去打波啦，死仔，dum低我一個。點解我同江梓俊咁熟？因為我同佢由細識到大，好彩上到嚟都有佢陪住咋，如果唔係，我諗我fd都識唔到多幾個。
「琪琪呀，我今日同唔到你放呀，你知啦。」琪琪同我住埋同一條邨，所以我地都成日一齊翻放學，除咗江梓俊，班上最熟就係佢啦。佢同成班女仔一樣，都係當成鄺sir男神咁看待。「得啦，你呀，到時唔好駁佢嘴，男神平時對我地咁好，到時你唔好激親佢呀，嬲你㗎！」我真係心諗，竟然唔係叫個fd唔好驚，係叫我唔好激親個呀sir。「知啦，枉我同你fd咁耐，咁都唔安慰下我，心淡....」我講笑咁講。琪琪就話「我咁好點會唔理你呢！咁你搞掂再同我講啦，唔開心再打比我啦。」

劇情可能會慢啲想慢慢帶出